有冇d漫畫係主角本身係個毒撚 之後改變左好多

即係可能為左溝到女神 由個毒撚 開始改變 最尾變左勁多既漫畫

不為世人認可的我,僅能為杏奈所做的一點事

槍王黑澤

戀愛成就good ending
呢套野係內向毒男主點樣慢慢係感情上由毒撚進化

我的英雄學園
女神暗戀主角添

呢套真係

櫻木花道

家教？

衝鋒21，瀨那由跑狗變英雄

忘憂草的溫柔

金木研
櫻滿集
大老師

惑星公主蜥蝪騎士
原本好中二,之後成個人變晒

本身都mk仔啦

鬼父

家庭教師

relife

天元突破

金木研

一半超人

逃恥?

我的女神

東京食屍鬼

呢套幾正
睇到去第五卷暫時

真係可以睇到個轉變

第1時間真係諗起槍王黑澤